# 稳定免费的pc电脑梯子Westworld全面测评，免费科学上网软件，支持手机电脑多开

**最近一直有网友让我测评下西部世界这个电脑梯子软件，作为一个常年在各类套路和反套路梯子软件中纵横的小萌新，也确实想静下心来好好体验下这个梯子软件的稳定性和可靠性，终于在今年的二月初，下载了这个电脑梯子，并且使用至今。**

按照本人的习惯，测评一个梯子工具前，肯定是要先使用个把月，详尽地感受各方面功能以及在一天不同时间段中的使用情况，所以这篇测评推迟了这么久，但可以保证，所有结果都真实有效，没有接受任何形式上的品牌方充值。

## 一、西部世界pc梯子软件基本概况

官网地址：[https://xbsj6285.com/i/art076](https://xbsj6285.com/i/art076)

![稳定的电脑梯子推荐](https://s2.loli.net/2023/04/10/eogPGZDywuRfv16.png)

官网主页是纯英文介绍，但是对于不会英文的，可以点击上面的切换中文模式，在用户使用上考虑的还是比较周全，就是有些中文翻译的比较生硬，总体而言不影响使用。

主页上的Try free按钮，点击后会进入新用户注册界面，这个界面注册成功的账号，能够获得三天时间的免费使用时长。试用时间算给的比较充裕，我很头疼遇到那种上来就给一两小时免费试用的电脑梯子，一般都是对自己产品没信心的表现。

有趣的是，在这个注册页面，是通过邮箱号进行注册的，而邮箱号支持临时邮箱。我测试了下，可以重复更换临时邮箱号进行注册，并且每个账号都有三天的免费使用时间，不知道是不是他们留下的漏洞。这次使用一个月没花一分钱，就是靠着这个方法，如果该方法一直有效，那就真的是能够长期免费使用这个电脑梯子。

不过有一点区别是，免费账号能够使用的线路只有十条，并且不支持解锁Netflix，但是观看Youtube，P站等其他非流媒体网站视频一点问题没有，而且速度很快，所以不看奈飞的用户，完全可以使用他们的免费节点。

看了下资料，公司位于北美，应该还是比较靠谱的，注册后的使用界面也简洁清爽，没有广告和弹窗。

## 二、梯子加速器的线路节点和协议类型

西部世界免费电脑梯子软件后台的线路节点类型有很多，地区分布很丰富，几乎涵盖了世界上的主要国家地区，协议类型分为V2ray和Trojan两种，并不支持ssr，不过这一点不影响，相比于早早被淘汰的ssr，V2ray和Trojan协议在使用稳定性上要胜出不少。

![免费的VPN下载](https://s2.loli.net/2023/04/10/ELaCFNox1hP6YOl.png)

图中画圈部分的节点就是免费账号的使用节点，剩下的节点需要购买他们的月费或者年费套餐才可以使用，看介绍感觉两者的唯一区别就是能不能观看奈飞，对于没有奈飞账号的我而言，免费节点已然能用的很舒服，Youtube默认1080P清晰度并且不会卡顿，很流畅，付费节点到目前还没有尝试，反正免费节点的网速已经和很多大机场的付费节点差不多了，甚至犹有过之。

后台线路看了下是用 的全站IEPL专线，并没有上中转，这点好处就是全天24小时的网络不会因为高峰期使用人数多而造成波动，这一个月体验下来也确实如此。

后台也有订阅地址，支持shadowrocket和ClashX等第三方插件订阅，很方便。

## 三、电脑梯子的客户端简介

![免费科学上网](https://s2.loli.net/2023/04/10/LWQinIbDTyO2APu.png)

点击左侧的客户端下载选项卡，就可以进入客户端下载界面，虽然我一直叫他电脑梯子软件，但是其客户端已经涵盖了所有设备，包括windows电脑，ios苹果手机，Andriod安卓手机，MAC苹果电脑，ipad，Linux系统，路由器，都有对应的客户端和下载教程。

值得一提的是，苹果手机的客户端可以通过Appstore下载，但是需要一个外区的APPID，至于其他客户端可以直接通过网站里的链接下载安装包。

目前我还是使用他们的电脑客户端比较多，用起来简洁方便没有广告，而且真的很稳定，从下载到现在，我一直就挂在电脑上，没有出现任何一次报错，断线或者闪退等问题。

电脑客户端下载后也是登录注册的账号就可以使用，并不需要重新注册。


## 四、早晚高峰测速

当然，作为一个梯子软件工具，评判优劣的基本面，还是它的网速，我个人习惯的测速平台有两个，一个是SpeedTest，一个是Youtube。

我自己本地带宽情况：基础带宽100M，测速时间选择的是晚上9点的高峰期。

SpeedTest测速结果：

![免费翻墙](https://s2.loli.net/2023/04/10/8msv7dZXPbQgG9T.png)

Youtube测速结果：

![pc梯子软件推荐](https://s2.loli.net/2023/04/10/J2dkrLj8B7usXDf.png)

SpeedTest的结果很不错，Youtube测速视频我选择的是测速专用视频，清晰度选的4K，从跑出的数据看，能很轻松的支持4K画质的流畅播放，作为一个梯子中的免费节点而言，能跑出这个结果，可以称得上优秀两个字。


## 五、总结

其实太多技术性的测评手段对梯子测评来说并没有多大作用，因为如果从一个普通的电脑梯子用户角度去考虑，就在乎三个问题，会不会跑路？价格贵不贵？网速快不快？

结合这段时间对西部世界这款电脑梯子的使用情况，个人感觉是一款比较不错的梯子软件，比市面上大多数的付费机场都要好很多。如果要选择购买套餐的话，价格也不贵，看了眼月费在25RMB左右。而且一个账号可以支持多设备通用，也就是说你只要有一个账号，那么家里所有的电脑手机路由器平板都可以同时连接这个账号，不会造成挤兑下线。

**如果你需要一款便宜好用，或者说不看奈飞的情况下，想要一个免费的电脑或者手机梯子软件，不妨考虑下西部世界，各方面来说都没毛病。**
